{
  "subtitle": "", 
  "description": "Si est\u00e1s embarazada o pens\u00e1s estarlo, ten\u00e9 un mayor cuidado ", 
  "language": "spa_ES", 
  "title": "\u00bfDeben preocuparse por el zika las embarazadas?", 
  "primary_category": "9d023aecc00d43bfbbc2856b016d7ec1", 
  "created_at": "2016-02-22T06:51:52+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2016-10-14T14:02:37.110512+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.4.4", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Jun 22 2015, 18:01:27) \n[GCC 4.8.2]", 
    "language": "python", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [], 
  "id": null, 
  "content": "Los expertos en salud p\u00fablica tienen grandes sospechas de que existe una relaci\u00f3n entre el virus y el aumento de casos de microcefalia en Brasil. Si est\u00e1s embarazada o est\u00e1s intentando quedar embarazada, adopt\u00e1 medidas adicionales para protegerte de las picaduras de mosquito y habl\u00e1 con tu m\u00e9dico. Aunque no existen pruebas concluyentes sobre la relaci\u00f3n entre el zika y la microcefalia, s\u00ed hay una preocupaci\u00f3n lo suficientemente grande como para pedir acciones inmediatas.\t\t\r\n\r\nArt\u00edculo siguiente:", 
  "source": "6d21ab694d9743fe9febfbd8f2386123", 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": "798fe225a04d48238b4f67ebfb734175", 
  "published": null, 
  "position": 5, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "deben-preocuparse-por-el-zika-las-embarazadas", 
  "uuid": "0595d39894234a1db8380f3fd5e18eaa"
}